亞特蘭大算唔算意甲之恥

冇能力就咪x踢歐聯啦

睇黎又要出線

咁國米係咩

國米幾年都出唔到線

藍黑軍團阿特蘭大

上年都見過呢個po